[非阿勿入]深宵阿迷哭喪區

眼淚在心裏流😞😭

賓子

😭😭😭

雲加事波雲加剷

幫埋拿玻里哭喪ok?

😭

屌你呀月台狗，貓哭老鼠放火都有得保釋冇天理牙

買你應該救到阿狗

Milk

頹到唔上返學

路仍必須走

兩隊刀豬

話時話，應該系清早先岩

Yes大黑鳩

有時真係覺得冇歐戰既球隊好幸福，唔使捱夜睇西波，又可以抽下水

喊到訓唔到

Arsenal fans be like

真

寧願矛歐戰吾洗豬得甘柒

決定走堂

冇歐戰都入唔到頭4呢

希望阿利一齊頭四啦

曼聯球迷真係好幸福又唔使睇歐戰柒，英超又唔求爭冠，簡簡單單有前六就心足，又可以j歷史，講歷史仲可以串晒所有球迷

唔該拿拿臨2億賣ozil去中超

有二百萬都收貨了

又有大三巴，又有摩daddy，禾刀想轉會皇者曼

入黎集中屌柒阿狗黑哨

樓主果陣好意氣風發架wo

一齊入紙做曼迷啦

好彩無睇

樓主幾時都咁意氣風發架啦

做到曼迷嘅話無論做啲乜野刀有人班人撐尼

早晨牙

身邊既曼迷手足全部都有女

on9仔，自己輸到仆佳就揾曼聯洩憤☺☺

羨慕曼迷刀系搵曼聯洩憤

好肉酸

非阿勿入

貢多曼狗唔識字

我覺得阿記最後主場win 3 0最後驕人出局

我估4:1

吾豬就算了，衣家唯有希望拿玻里下場出禾大炒西波鍠

no milk no party

為隊垃圾灰心做乜
一早講咗No Santiago No party

睇錯sanogo

不了

韋根狗入黎做乜牙

咁多年，都慣左啦